有D 咩文宣Target 老一輩?

1. D字要夠大 夠清楚
2. 要佢地關心嘅嘢

黑警射煙彈
伯伯陽具癱

好似又唔係幾OK
有無人熟佢地d 思路